（求解答）一通期權持貨

點解期權個單位變左-2
我係咪借左貨
係咪要買入番先得？
求問

及早離場

我應該沽多左2手
咁應該點做

買返